KFC 是否手足？

晌蕷果賣咗幾日廣告算不算？

美心mange

怡和代理

剩係知飯券黎計最多手足要既唔係m記就kfc

手足話有優惠券先會幫襯KFC